法國海賊王呢套野 完全名大於實

啲海狗王fans話呢套係神作 琴晚睇左百幾集嬲到瞓唔著
每個角色既行動模式毫無邏輯可言
入面幾乎唔存在高智商或者比較成熟既角色
以航海為背景 但係航海知識搞到一蹋糊塗
連唔係航海背景既其他作品都知道做海賊係咩樣
黃金神威 黑契 刃牙 更加唔洗講其他神作既魔法禁書 魔劣之類
作者諗到點講就點講 話出海就出海 隻船識飛就飛 咩基本定律都唔洗理
就好似唔識網球既人睇到網球王子覺得打網球好有型 打到入icu就家常便飯
識網球既人睇到就覺得屌那媽到底畫緊mud9既感覺
同樣係老牌動畫 攻殼 火影 阿基拉 eva 就好太多太多

係咪應該歸類返係幼兒向動畫 而唔係少年向?

唔夠乾鏈

都係日本海賊王好睇啲

咁德國呢

兩年前係幾好睇
兩年後係垃圾

啲死忠會話
搵one piece，做海賊王

very ture, 弱智先睇

你串我?

見到eva先知係假膠post

eva有咩問題

灣屁屎垃圾到冇fan boy出黎護航

好彩我睇開日本海柒王!

你要認都冇計

又 bin 呢套過氣野
個個都 bin 過你而家先黎 bin 有冇法國太遲？

講主線一定龍珠>火影>>>>>>>海賊王

前期係幾好睇既
依家真係麻麻
可能年紀又唔同左

主線咪做海賊王
的確係會覺得唔明顯
因為連羅傑都冇講到係邊係乜野黎就死左
所以基本上佢地航海都唔知要去邊
咪唯有續個島刷囉
見4王最勁咪打左先囉
連4王都唔知係邊
知既白胡子就一早攞左啦
至於航海知識
尾田本身係有研究過
但我估好大責任都係係編輯身上
因為編輯會知觀眾口味而去ban橋同幫漫畫家度方向
如果個故事好大部分係圍繞係航海知識可能就冇咩人睇

你係唔係好悶

尾田神伏筆你唔講

成套野得雷利知op係邊，但又唔講得
到最後路飛唔係分左d寶藏既話，就係發現op其實就係大海本身

係路飛叫佢唔好講
唔好怪錯雷利啦

黎sir跟住鞭邊套

唔是鞭